[A/I] Vainglory 最終榮耀 討論區(Mobile Moba game)

好多人都唔知，vainglory係兩年前iPhone 6發佈會唯一上台做示範嘅game，上得發佈會唔慌會流，當時已好留意。

一出咗就玩到依家，依年幾兩年嚟我只玩依隻game，搞到部PS 4封哂麈。

隻game真係超超超高質，畫面靚，touch screen操作又做得好唔在講，最最最重要就係平衡度超好，唔會有一隻英雄獨大，勝負完全講合作同技術，而依樣係MOBA game 最重要嘅。多人玩唔怕冇對手，啲對手又唔流，場場肉博，競技性超越哂其他手機MOBA ，5星級推介

留意隻game毒性超強，一玩就上癮不能自拔，公司啲同事俾我毒到日日都要開波，唔打瞓唔著

未玩過嘅畀啲片大家睇吓

另外我地有telegram group :

半年前已棄，LV30, 死了不下千次的一個累人game, 每次發揮得比較好的時候就會有一個老鼠屎隊累死你，由年半前開始接觸就中毒，到發現被人累既時候就投訴三、四次，入香港公會⋯

新手受唔受

自己排就即係攞分入賭場
搵多2個人3排咪得囉

yes..組隊易升好多

你有勁嘅隊友就係

無人一打就勁，一齊打多啲，輸左再一齊傾下咩問題，平時睇多啲比賽，就會一齊進步

入group搵rank差唔多既巴打一齊打啦
唔岩夾到岩

補上世界賽finalPA vs TSM

好勁

點先入到公會？
我去公會果度，佢叫我開公會

目前要其他人邀先入到
不過星期4就大改版 到時可以自己search公會入

手機game中真係算高質

agger
連登冇人玩好可惜

推埋依下啦 大改版都冇人
少數高質game
唔洗靠運抽嘢 唔會逼人課追角 最多買下skin
唔係體力制 唔洗肝活動
唔係一角獨大 亦冇角賤過地底泥
協力PVP講合作 技術

係食電啲
同埋如果冇人走場一場最少都15分鐘 又真係唔多似手機game

不過計埋都係高質 老燒推薦

推 之前玩到7金冇玩

有op英,一條友carry 到嘅game 就會覺得唔平衡,一個人可以玩晒全場
但到玩啲平衡,講求合作嘅game,就會因為成日撞到垃圾隊友而無興趣比人troll

玩團隊pvp game 就係咁樣兩邊無限loop

有玩, 不過傳說對決幾好.
有語音 可以大家講野交流

好鍾意玩skaff bb

係soloq都會有3個人合作打贏既
不會要到技7以上先見得到

skarff bb 有皮之後又型又cute

無人啦？

新手
用緊一開波果隻槍手英
仲未摸得熟點玩

不嬲都冇人

新手報到
啱啱開game

我好多fd有玩
不過見到騰訊就不了

估唔到有人玩
以家日日正係玩塔防 貪佢快
標準pvp荒廢左一排
打開support

入group 一齊玩呀

有冇諗過點解佢咁耐都唔出5V5
3v3真係有一個人走場/發爛渣就好難打
出多個地圖吸引人唔好咩
佢有冇講過

有group? 驚雷親你地

新手留名組隊

新手join唔join得？

5打5 啲英可能要大執

入group 啦 小弟入左

入左group先

之前成日玩 玩過一排就有玩過
玩開鬼劍骷髏 有冇巴打一齊玩

我都覺得隻game會keep住3v3

入group啦

新手想知有咩英推介，好撚好玩

巴打玩開咩

天使 但都幾難控 係咁走同補血

回爐練緊Idris

有無得lm 加好友？

隻game冇係香港宣傳 比隻垃圾傳說對決吸晒d人

我game名叫DomDom213 加好友

新手玩天使好難玩得好

入telegram group 傾會方便啲呀
而家有四十幾人係group

好難用

加左
巴打入埋group la

可以呀
但最好入group

wp屈機到爆
回力標痛到

好玩既game都冇人討論

有無話首抽邊隻好㗎？

好似全部都抽同一隻

入telegram group :

約戰

被你屌打完

係咪得3v3

真係我屌打你地就好

係呀

更新左
好正

pish

閃電戰超爽快
不過開新模式好驚分薄哂d人，宜家塔防配對好似慢左好多

慢左少少咋

終於升翻上7

想一齊玩就入group啦晚晚約戰

好難玩而家

入group一齊玩

推推推

不過閃電戰配對好快喎

已經無咩玩塔防

有無巴打登入左幾日但係收唔到紅包?

佢會自動加架 官方冇整通知
你有登入就有

我玩左4日個ice數都無變，登入左都無

D撚樣唔撚買防，一行出黎比人秒撚左就係度狂問號，家下買件防裝真係咁撚難？

升rank啦

我都係一時時
應該可以等補償

就係比呢班粉腸搞到有陰影，唔敢打排，驚爆血管

貓女專業打帶跑收頭

有無人覺得蘿娜被嚴重低估，又硬又痛點撚樣打啊

用史凱依屌打

攻速吸血凌駕於一切
骷髏真係痴撚線

sky玩得好差唔好係所有近戰既剋星

打多d就得

呢隻GAME明明好玩過其他果D手機MOBA，
畫面又靚，
點解係HK好似HIT唔起咁。

冇宣傳

Joined

新手入坑 一直玩緊火龍bb

我唔知最hit果隻「傳說對决」得唔得，但見倒啲畫面已經唔想玩

其實個隻就競技性冇咁勁 啱搭車玩

唔係太啱我

我都好鍾意用

有冇香港公會可以join下？

有呀
入group

VG係外國連世界盃都有

不過一樣係韓仔玩晒

新手留名
隻game畫面 同啲英都正
係開頭唔熟習點地下行 同要郁鏡頭
希望多啲巴打加入

推

推到telegram爆人
之後唔推

已經冇玩一排
太少人玩
撞黎撞去都係個班人

巴打係唔係技10金
應該係技10金先係打黎打去都個班人

都試過咁 我好少玩BR 但係玩親多數都撞到同一個人
而家add左fd 有時見佢搵game我都會去撞下佢

以前9銀咋，啲人都係個堆
不過個陣好似全ser都冇幾多個vainglorious
依家仲係我fd list班勁多人上哂10
究竟係咪易上左

巴打應該講緊好耐之前
以前rank有hard reset嘛
冇乜人真係咁好心機每季都由頭打過
依家取消左 所以10就多左人

哦...係呀個陣會reset, 我覺得好啲
再打過上去都係應該既
唔怪得依家周街技10啦
變左一啲都唔特別

由0打過好甘 reset到7就夠會好d我覺得

總之係咁二reset下好啲囉
其實由0打都好快，每贏1-2場就升一格咁濟

岩

成班垃圾連高質moba都唔玩

p.s. 知唔知咩叫高質?傳說對決囉

新手留名

玩既巴打記得入谷

另外我地有telegram group :

推爆佢

有冇鐘意打內戰既巴打
聽晚有冇人聚埋玩下

Dse 雞del左game，join 定 telegram gp先

明明畫質最好係呢隻game
竟然無乜人玩

係咪得3打3？

已經計劃緊出5v5

Updated

仲唔快d入grp組隊

人呢

入晒grp